
# 3. La ecuación maldita

Devuelve en la función un entero con la solución a este problema.

![image info](./images/img_ex3.png)

**Fijaros bien en los dibujos!!!!!!!**

Si has visto alguna vez este problema, cállate.

Si transcurridos 10 o 15 minutos no dais con la solución, pedid una pista.



